夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

thx

夜 你幾歲呀

岩岩12歲 升中學

打機未

挑你機

餓了